# Dinâmicas
Antes de começar o Lean Inception e a criação do Canvas MVP, iniciamos por algumas dinâmicas de design thinking,
para facilitar a integração do grupo em início do projeto e acelerar a criação do Canvas MVP.

## Objetivo
Fizemos um levantamento com os membros de qual seria o objetivo do projeto na visão de cada um.

![Objetivo](../assets/Dynamic/objetivo_dinamica.png)

## Pontos Fortes
Os membros citaram quais seriam os pontos fortes que eles viam na equipe e no projeto.

![Pontos Fortes](../assets/Dynamic/pontos_fortes_dinamica.png)

## Barreiras Internas
Foi levantado quais seriam as barreiras internas para cada membro.

![Barreiras Internas](../assets/Dynamic/barreiras_internas_dinamica.png)

## Barreiras Externas
Foi levantado quais seriam as barreiras externas para cada membro.

![Barreiras Externas](../assets/Dynamic/barreiras_externas_dinamica.png)

## Clusterização de ideias
Fizemos um Brainstorm com os membros do grupo para levantar possíveis serviços e/ou microserviços para o nosso projeto.
O resultado desse Brainstorm usamos para definir as personas do Canvas MVP.

![Clusterização de ideias](../assets/Dynamic/ideias_dinamica.png)




## Histórico de versão
| Data | Versão | Descrição | Autor(es) |
| ---- | ---- | ---- | ---- |
| 17/04/2024 | 1.0 | Criação do Documento | Kayro César |
